唉 得一粒BTC都唔知做到乜

日日放係度 學屍生咁講 雲吞麵都買唔到一碗

放上ig打卡，d港女追住你黎含

真

我抵諗D用十碗雲吞麵同你換一粒儲下

十蚊換你一粒btc
pm me

咁慘, 你比粒bitcoin 我, 我比你食一個月雲吞麵.

擺多幾年上火星買地

我出一世任食
一日一碗都要食35年

我出廿碗

有圖有真相
無既話一律當樓豬得一粒睪丸